12手足 我們不會遺忘你們

Push

推

Push!

Day103

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

唔會忘記每一位手足

Never forget

103

Gayee...............

仲有新年

港豬繼續吃喝玩樂

Upup

今日做成點

毋忘義士

唔會忘記

好好抖下，天氣巨凍，食ｄ熱野啦，唔好再只食bell 啦

俾Like 未？ Share 未？？

RT未？？

你食嘢呀...

RT咗好多啦，別擔心。

唉，每日新聞都令人灰爆，手足要等幾耐先番到嚟

我也不會

牙亂真乖

冇人知....請堅持住

全日在家，老母買咗魚同雞扒，別擔心

Push.

大家盡 Share

捱到盡頭 一起歸家去

軍事上有兩種命令：

一種叫常規命令，即係冇特別講都要穩守的；比如執房，摺被、抹槍；
我地平日見果ｄ先叫特殊命令。

就算周庭被捕也好，個常規命令都在。

請周圍Share..... 四圍Share

2年後你仲記得至算

Yes

無錯

push

撐住

咁如果而家就唔記得咪仲大劑？

SOS 段片最尾歌詞

RT + Like + Share + 著夠衫....勿病

雖然話天氣凍少少會刺激身體消脂

牙田今日如何
記 RT + Like + Share

知道叉包

狗仔巴

唔好凍親....中暑兄
RT 呀

子賢公公婆婆

Pish

【等乖孫食飯】

「一對年近90歳的公公、婆婆，一個好卑微的要求.... 想我哋個乖孫番嚟陪我哋食飯。

子賢的公公婆婆」

#BringThemBack
#save12hkyouths
#save12

國際線有任 請每日推Post

hi

餐包巴食左飯未

RT

毋忘義士 釋放十二

Save HK

RT + Like + Share

BRING THEM BACK

單車巴

等住你地12個一齊係煲底食飯

大家撐....住

好快

凍咗，佢哋夠唔夠衫

個心好噏

永遠唔會

求求

sorry back

亂

今晚飽飽

上海麵

係飯啦，仲有金寶湯

好唔好食

好好食（還有菜、雞扒同魚

咁好

四人份，今日比較少餸

咁都少

慢左

真係比較少

出黎啦自由斟

哪兒來的樹

上海金寶湯飯

我copy mouse

屌啦，第一個回覆10秒，痴撚線架
我同平時一樣12秒，正常水準

又真係

豐盛

咁你地食ｄ咩

渣ga

甘拜下風

推多啲po就有

跟你學野

多嗰陣有幾多

跟返你車震

4-5樣餸+湯

一定可以回港，集氣

洗碗就大件事

up

得 34 likes 同 245 views
push

基巴好咁夜都出POST

煮辛苦啲

咪就係
而且近日又整咗乳酪

RT哂未
許智勇同12手足個個都要平安

勿gay

習習習

今晚飲咗西洋菜湯
好正

我今晚食齋

點整乳酪

整咁多嘢食

有部可以恆溫的機，消毒咗個兜之後加奶加菌種，擺落去set時間，大概咁

還有麵包（麵包機）

唔好走

200磅未

過左百日

未
剛剛過100

12手足，我們不會遺忘你們（食飽飽開post雜交先）

想出街

拒絕遺忘 絕不忘記

希望手足喺支那唔好受太多苦

唉，呢個事世，難講。
一方面我聽過有ｄ地方支那獄政改善咗少少，一方面都聽過好多陰濕的酷刑。

凍呀ching

不過其實喺香港 面對啲柳記都唔樂觀

細個果陣，冬天最開心，短衫短褲照跑照衝，係學界的季節

不了

其實係，特別係十六歲果個。
雖然制度嚟講，係英國影響下仲有少少野剩。

初中果時仲要七點三返嚟操
然後我六點半—六點九到

而家唔得了

推推

就算佢地繼續拖
我都唔會忘記

自己做麵包好有滿足感

𡁻得好辛苦

我冇麵包機只可以做啲免揉麵包

放心，只要唔新鮮麵包機整一樣難𡁻

點唔新鮮

過夜已經好難咬

上唔到熱門

唔好意思，借個位黎...

想請大家入黎討論下

今年嘅平安夜有咩做?

K巴

有冇試過用果D湯種中種法

好高深

未食

仲未食

12手足

依家食麵

由由

Up

好晏先食lunch,依家至餓

個胃會壞

個嘢壞咗

我最近時間好亂

Ching ho ball 氣炸三文魚未

你都未瞓

咁啱見到佢留言

我喺九龍

專員，著多件衫

咁夜先食

宣布訓先

餓吖嘛
你溫好書未

快去

係咪宵夜嚟

休息一陣再溫

應該係晚餐

咁夜先食
我杯雪糕唔見咗

我食咗

咁算

佢係咪出咗街未返?

佢會唔會溶

今晚應該唔會

打電話俾佢唔聽

溫多一陣就瞓

你呢

有冇哲學書推介

未能忘記 不敢忘記

不能放棄 不會忘記

Friday For Freedom!
推

ppush

早 牙飲

早 牙求

早 奔早兄

早 牙英

早 牙諗

諗仔早

台主早

狗工台台主

諗 早

又會咁岩比你見到

狗公台

三文魚氣炸得咩

得狗公 無女的

多謝你提醒我地保持熱度

呢一世都會記得

手足要快啲返嚟

推呀 支持

今日好凍呀
手足夠唔夠暖呀

食飯未？

未

無咁早

pish

飽飽

奔早兄
早晨諗仔

打錯字